求解決方法(有圖）

隻腳前幾個星期生左啲紅點
睇過醫生食過藥都唔好
都有繼續生左幾粒 聽講醫生話係真菌感染
求各位解答點樣整番好

男人老狗搽咩腳甲油

家姐 我認得你粒墨

我女嫁大佬

點解仲核突過男人腳
你睇我

仲要扮女添

巴打平時幫開家姐奶腳 ？